無線個主播真係好PK

問在場記者，示威者用咩武器撞玻璃
引導佢藉機講用咩武器、衝擊手段
咁樣搵短抹黑示威者
呢個唔似上頭叫，反而似係個主播即場爆肚問
感覺好不安

Tvb全部主播都係雞 女個堆

個記者叫咩名? 鍵戰要幫手做野

笑撚咗，照畫面形容都唔得

咁應該點講？你比下意見？問下示威者有幾和平？塊玻璃做咩自己爛咗？

仲話bbb新聞都有良心有好人
屌你啦

果條含家產叫咩名
仲有冇見到張家灝條死仆街?

又係

玻璃撞向示威者

事實係示威者真係用鐵枝撞玻璃
衝得仲要怕人講?

而家新聞台果個女人

佢每隔一陣就再重複一次話今日示威者用乜野武器衝擊，形容示威者來來回回不停衝撞

問題係每隔幾分鐘repeat一次不停洗人腦

係塊玻璃撞埋黎我地自衛反擊
荒謬?你問下李家超囉

Tvb今次講事實又屌

唔通報塊強化玻璃自己爛咩？

而家立法會直播係佢

在場果個就係張家灝
電視台條女未知咩名

事實勝於雄辯，敢撞唔敢比人講？同埋佢用「示威者」嚟形容已經好比面你

張家灦唔使當佢係記者

張文采？？

唔止一個係立法會，仲有陳紹恒同吳海薇。

明珠果邊都係話「明明係和平示威但而家見到唔係果回事」

咁應該屌答佢班記者喎

一陣見到要屌下佢老母

之後過多排 又勁多大波寧post

自己開post貼自己啲相

諗起之前旺角騷亂嗰時，有個主播叫余浩宗（已經離職，做人事顧問兼同陳嘉倩糖黐豆做KOL），係咁問個記者：「警察有無受傷?」

係 條on9知唔個十米有成3樓咁高
屌佢老母 幾下砌到10米高鐵馬出黎 高達都砌到啦

警拎搶就拎槍
班主播講咩撚野低武力

CCTVB賣港賤台

點解要答佢?
老奉要回應嫁?

之前仲叫人放過TVB前線

笑撚死

唔好理住啦

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

咁有講錯咩

劉嗚偉條女都係TVB主播

個新聞係瘋狂重播架啦
CCTVB

辣殺TVB賣完同情之後又開始發功屌

tvb 沒有一個是無辜的

收皮啦，屌你老母

答佢「用信念阿！臭閪」

邊個係佢條女？

屌佢老母

CCTVB就係CCTVB
唔好再信佢地

趙慧奈（Kenia），明珠台記者

有，5年前走晒個班，但唔好學動物攻擊記者。

冇point就收嗲啦，講句屌你老母好撚威？

同埋我老母走咗好耐，我好歡迎你去陪佢

原來拍拖，見過佢fb po慶生相

感謝tvb記者提供笑話一則

人地大媽區大台丫嘛

Tbb 沒有1個是無辜

見到冼志

Pk 還pk, 呢刻勇武輸人心，衝既唔係鬼就係豬黎

其實仲有人有人性嘅......
有中學同學係小花之一，日日ig post反送中

「問在場記者，示威者用咩武器撞玻璃」
唔係自己形容喎

天熱，熱脹冷縮，玻璃自己爆係好正常

CCTVB全部都係支那雞
係班左膠咁鍾意

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

呢個真。d爛鳩小生食唔少

你老母比班呀伯輪緊都係事實，btw比人調虎離山好唔順氣呀柒頭

唔好學埋廢老d野啦

點解仲有人鬧我

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

今朝夏慤道見到呢個人
沿路不斷有人要求佢出示記者證
佢求其show兩下就算
最後有人見到佢叫吳海微 大聲叫埋佢名
佢先肯show係cctvb嘅員工

真人好肥好樣衰

點解我會比人鬧

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

三毛打手為咗繼續為CCTVB強行洗地，竟然可以講到「如實報導」「有咩講咩」

依家做得呢間 會係咩人丫

幾時聽過消防員用XX武器破門入屋

打開是是但但都唔知個主播講咗幾撚多次塊玻璃點點點家陣塊玻璃有乜咁緊要

答佢tvbuddy

茶餐廳啲阿叔阿嬸睇到拍曬手掌